森美條友平時係電台就聲大大

對住杜汶澤收晒皮,剩係識鳩笑

駁唔到

畀人撚到